劉淑儀：中國友好國家或不承認BNO 能打擊認受性

在北京，外交部表示，中方星期日起不再承認BNO作為旅行證件和身份證明，並保留採取進一步措施的權利。

新民黨主席葉劉淑儀認為，特區政府應該透過入境處通知旅行社和航空公司，只持有BNO的人士不能入境，相信與中國友好的國家，可能會跟隨中國的呼籲，不承認BNO作旅遊證件，能打擊BNO的國際流通和認受性，暫時措施對港人無實質影響。

葉劉淑儀表示，中國國籍法不承認雙重國籍，認為如果有人離開香港6年，已不是以通常居住香港，屆時應考慮有關人士，是否仍有無需要保留中國國籍，包括是否有權享有特區政府向居民派發福利等。

她又說，除主要官員外，《基本法》對一般公務員的國籍並沒有特別要求，警隊和律政司都聘用外籍人士為公務員，認為現行的做法沒有問題。

除咗北韓丶俄羅斯同非洲呢啲請都冇人佢嘅第三世界國家同共產國家，唔知支那仲有咩國際盟友會反鳩bno呢

巴基斯坦 伊朗 定北韓？

支持國安法國家

中國，安提瓜和巴布達，巴林，白俄羅斯，布隆迪，柬埔寨，喀麥隆，中非共和國，科摩羅，剛果(布拉柴維爾)，古巴，吉布提，多米尼加，埃及，赤道幾內亞，厄立特里亞，加蓬，岡比亞，幾內亞，幾內亞比紹，伊朗 ，伊拉克，科威特，老撾，黎巴嫩，萊索托，毛里塔尼亞，摩洛哥，莫桑比克，緬甸，尼泊爾，尼加拉瓜，尼日爾，北韓，阿曼，巴基斯坦，巴勒斯坦，巴布亞新幾內亞，沙特阿拉伯，塞拉利昂，索馬里，南蘇丹，斯里蘭卡，蘇丹，蘇里南，敘利亞，塔吉克，多哥，阿聯酋，委內瑞拉，也門，贊比亞和津巴布韋。

香港人用 BNO 係搬石頭砸中共春袋

原來用 BNO 離開係 Trump 一早 set 左比中共既計時炸彈！我地更應該繼承 Trump 既精神，用 BNO 逼 Biden 同中共開戰 只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。

--------

劇本１：支共反制 BNO 會引致戰爭

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

劇本２：支共比 BNO 走引致經濟崩潰

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

--------

不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢條滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！

你支那啲fd子有幾多件up得出個名

我覺得俄佬都唔會

仆街喇，冇得去以上呢啲世界級先進國家，你叫我哋呢啲二等英國公民點算呀！成世都要留係神根區，享受唔到大灣區榮耀。慘慘豬

非洲定西非

我依一世人都唔會去

班丐幫子弟就算鳩數

連支那個共產老大哥俄羅斯都冇表態

葉劉淑儀表示，中國國籍法不承認雙重國籍，認為如果有人離開香港6年，已不是以通常居住香港，屆時應考慮有關人士，是否仍有無需要保留中國國籍，包括是否有權享有特區政府向居民派發福利等。

為擦鞋咩都up得出，完全唔諗下第一個中伏就係你班人渣

應該有一半中東國家唔會理佢

唔緊要，英國承認就夠了

中國友好國家即係冇人想去嗰啲?

去科威特打候賽因咩

呢三個算係大嘢嚟

姐姐講真心話，違反蝈安法

伊朗、北韓！

英聯邦成員黎

垃圾國家我洗理？

姐姐呢期成日衝出黎柒

依個list最有機會去得柬埔寨同埃及

WFC? BNO最大作用都唔係旅行

哈哈，當年呢條蒘瘤做人民入境事務處果陣推同負責 BNO，今日為奶呀爺屎忽恨做特首就搬石頭 dup 撚柒自己隻腳，on99

不承認英國護照等同斷交
係咪玩咁大？

咪得d非洲國仔陪你玩，記得科水添呀，唔係人地轉頭歡迎bno入境

之前話
拎中國護照做探險家
拎香港護照做旅遊家

如果真係實行
拎香港護照做探險家
拎BNO 做旅遊家

我好認真睇左3次
真係揾唔到一個我有生之年會去既國家

非洲都唔係成個非洲奶共。得d幾個超落後國家先可能跟中共唔承認。
平時去旅行只會去南非呢啲發達地區，南非係奶美法國家，理西你

咁人地玩番你本特區得唔得?

唔好話友唔友好咩咁ON9
有冇其他國家真係行政措施跟? 冇就收嗲
就算得非州中亞果D跟真係關人撚事咩?

藍色經濟圈旅行國家

挑 其他國家唔承認又點？只要英國承認5＋1就得啦

再加埋美國俾10年B1/B2簽證

慳d啦 老雞

嘩 派咗好多福利？真係人唔笑 狗都吠

係俾強制檢驗 定係黑警虐待福利？

北韓
有冇BNO都唔敢去嗰度旅行啦

得去俄羅斯有影響，其他可以不理

咪係 白痴老雞

柬埔寨我去過囉，緬甸都去過，我會想去尼泊爾，啲人話摩洛哥都係正常先進嘅，然後冇啦

想睇俄羅斯跟唔跟機

一定唔會

柬埔寨冇嘢玩

即係話承認bno就同中國唔友好

白俄好玩啲

冇人識你呀, 過主啦
賓賓姐姐下話

究竟係中國友好國家唔認bno大鑊d,定係英國友好國家唔認特區大鑊d